有冇巴打知H&M Interview會問咩？

之前電話簡單in左次 跟住約左聽日去鋪頭見
有冇巴打知會問咩可以講下 等我準備下

推

H&M ge 主要競爭對手係邊幾間？
如何爭取市場佔有率？
你對香港零售業發展有咩睇法？

有冇參考答案 小弟冇做過零售業

大佬你in ceo定係sales

sales識普通話就請

Sales 仲要pt

仲有樓上我係咪認真左

識笑下, 講野唔好太細聲就得

上次in都比佢問到囗啞啞
心諗識啲把撚 我摺咋喎

電話到問我番到幾多 我基本上日日都番到 就算轉ft都ok
我諗正正常精對答應該都得掛

我都係聽日in 樓主in邊間

基本上問你番到幾多日已經夠

之前係電話到問左

夠啦 就算問都係問下你 點解簡h&m呢d智障問題

原來都問幾多野

見份pt sales都咁驚青

影響到你咩？知多少少 準備多少少都要比你屌？

In左9個字

樓主唔好意思 借po一問 會唔會請有紋身既人